今日會唔會twitter平衡使用預習好啲

今日會唔會twitter平衡使用預習好啲
聽日真係熄燈時，大家先去試係咪太遲？

#LIHKG
係咪咁？

有冇模擬熄燈測試？

全世界同我學上 Twitter!!!!

explore #LIHKG 乜撚都冇

見到只係啲retweet 加 #LIHKG

有冇副tag加？

#lihkg101